好想學好英文listening同speaking

如題，真係好少講英文機會，可以點做

上網同鬼佬傾計

對住塊鏡講

搵段新聞睇
自己用把口俾comment, 唔准諗即刻答, 錄自己音
第二日俾自己聽返, 捉自己錯處

番工放工開住BBC podcast聽

listening is more difficult than speaking.

dirty talk

so tired

do you want to see my huge dragon ?

咁tired就唔好學啦

用app ???

could you explain how it works

i aggar with you

有得down

listening睇netflix夠啦

睇Netflix 㨂套好睇既，淨開英文字幕，勁快上手🙃

聽日先開始練啦

好似唔錯

邊度搵啲鬼佬翻嚟

如果有conversation我應該會揸住本聖經or佛經練

等我試下先

try下先

Leave name

我不嬲睇咩片都係開英文字幕，但係覺得都係差咁啲，可能要較2倍速，就算講得快都聽得到佢講咩